香港已死

已經唔係繁忙時間搭巴士，都可以無人肯讓座，有次有條tb仲唔小心踩到到我啤9反我轉頭

心碎

....

...

，

。

你唔出聲？ 你啞㗎？

為何樓主認為人地幫你係天經地義嘅呢?

利申:如果我見到你實讓比你坐

廢老心諗:後生仔扮跛呃位座

今日又係咁

拎著2支柺仗
坐巴士無人讓座🤖
跟著有個人叫個坐關愛座既人讓俾我坐入一格 條友話就落車唔肯😛

決定不會做好人

樓主陰功豬